姚子羚床照流出

姚子羚日前捲入桃色糾紛，被爆與已婚花弗渣男 Raymond拍拖八個月，而她與正室蔡宛珊（Sarika）原是相 識，唔止勾朋友夫，仲爆出男方有小三，姚子羚淪為小四。四角戀亂七八糟，姚子羚被公開與Raymond的床照及 激咀照，更有傳有情慾短片未出街。 正當外界食定花生以為姚子羚接姣心穎棒闖禍時，她卻在「胡說八道會」好姊妹教路下，神速出來澄清，以堅定的 態度話畀大家知自己認真求愛，與Raymond是正常拍拖不是偷食，為保形象坦言已斬纜。雖然化晒濃妝氣定神閒，但 卻未知是否有其他情慾照及短片存在，姚子羚在明，爆料者 在暗，現階段她一定有得震冇得瞓。

一拍埋去10a好醜樣

都唔似

假撚到

本身都唔係靚, 仲要醜樣版

叫佢老公嘅係咪佢嚟

下，似講泰文

老g

無標點真係可以兩個意思
一拍埋去，10a好醜樣
一拍埋去10a，好醜樣

唔係都唔差啦

把聲唔似
個樣都唔似
條仔個樣都唔係咁

我今次好撚爆呀

今次好撚爆呀

聽多次啦你講咗好多句廣東話喎

把聲幾似

又幾正喎

哦

副身材係佢

合埋對腳

Lm

好正

把聲同個樣咁都叫唔似

表哥都幾自動波

八成係佢啦，我估

把聲+講廣東話+落左妝個表哥樣
都幾肯定係佢黎

呢條片好耐嫁la wo

把聲100% match

條片早幾年已經睇過喎
連登真係特別多無腦日日都炒車
有少少批判性思考啦 人講就信

睇對腳同把聲就知

不過拍到咁，當事日可以唔認

呢條片半年前已經睇過啦

咁點呀
你九唔搭八好撚有腦喎
我地講緊似唔似喎
你答緊咩
仲出黎7

條片好耐啦喎

把聲好撚似

邊忽似呀屌你老母

邊撚到似

以為堅料

落咗妝嘅表哥???

一D都唔似，
條片一睇就知係後生女啦

想轉移視線？

Dllm樓主呃鳩我

好黑喎

禾珍系吊你老婆母

好撚耐啦條片

上youtube聽返又真係似
佢平時把聲沉d
但上床片發緊姣高音d
100% match

話似嘅去驗下眼啦仆街

我真係屌你老母啦
解密狗仆街死啦

邊忽有床照？

nice

咪又係臭雞一隻

原片叫咩名

唔敢開太大聲叫佢合埋對腳以為講娶泰文

又幾似

點會唔似 個樣落咗妝九成似 條腿又一樣咁靚 波又差唔多 把聲又差唔多

朋友 你都係唔好返印度了 .jpg

咁多位有時間留意娛樂圈 J人地D床照
不如一齊關心下同自己息息相關嘅
反送中 逃犯條例好過啦

真唔真
屌 琴晚先睇完

代入下就可以

條J係咪最少有15cm先玩到一開始果個體位？

呢條片幾多年前

立花里子

屌你老母 話似果啲係咪盲人

條仔都幾勁

表哥好多毛

把聲似
落咗妝+係床上面 緊係同平時唔同樣
要面對現實佢就係表哥

佢訓低起身嗰下真係好豬喎
真係佢黎？

擺明係佢

把聲似 但睇個樣又唔似喎

對眼一撚樣

片入面條女肥咁多黑咁多，表哥咁瘦咁白，不過把聲係幾似既

J咗先啦

完

樓主條片幾似，但睇埋完整版根本唔似⋯⋯係咪想轉移視線

好耐啦條片，不過呃下自己當表哥j住先都得嘅
利申表哥死忠，望穿秋水等緊流出

把聲真係好似

快啲backup 先
唔好理係唔係
係街做唔到

Up已back

lm

LM

扑得幾正

塊面肥到， 仲有條女條腰咁粗， 表哥成個人都咁瘦， 塊面又削

扑野就真既 人就唔係佢囉

佢意思係兩個拍埋，兩個都好醜樣

多毛

佢撚有咁大波咩

係似似地，但應該唔係佢，同埋1條片已經n年前

圖？

樓主條片係咪調過聲

把聲堅似 就算唔係佢都好j

屌你 link都比埋你 使唔使幫你打埋

好假

我好撚失望

毛多

都唔撚似
話係果啲係咪盲
有埋片睇到樣都可以炒車

完全唔似

話似嗰啲係咪盲咗

聲幾似

條片咁耐之前 真係似嘅話一早有人講啦

臭雞 唔死都無用

落左妝個樣你都估到
我夠估係你老母都得啦

笑死 用腳認人 有奶便是娘？

老雞無人要

似你老母就真

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

估唔到有生之年 可以見到表哥全相

仲睇有廣告既AV網

呢度都有啦

樓主一世平安

唔好再低清啲

有點似,但唔敢講一定係佢...

扑野片/相 more plz

下雨天留客天留我不留

2019年啦仲vcd畫質免費

真係佢

條片條女好撚後生喎

我諗呢位小姐個後台都幾硬淨
條片出咗咁耐
到而家呢度唔單止冇洗版
仲好似有聖僧般加持一樣，寂靜無聲

片中條女咁肥,,,人地咁FIT, 話似既真係食開屎

20,,, 仲要有D軟

低級 DEEPFAKE

今日上左蘋果日報

BTW
條片係度

真係好似但唔敢講100%肯定

淫閪岩入娛樂圈

比你呃左呀😂